[
  {
    "question": "Vilket land vann FIFA World Cup 2018?",
    "options": ["Brasilien", "Tyskland", "Frankrike", "Argentina"],
    "answer": "Frankrike"
  },
  {
    "question": "Vilken svensk fotbollsspelare spelar för LA Galaxy?",
    "options": [
      "Zlatan Ibrahimović",
      "Henrik Larsson",
      "Max Almén",
      "Andreas Granqvist"
    ],
    "answer": "Zlatan Ibrahimović"
  },
  {
    "question": "Vad kallas det största amerikanska fotbollsligan?",
    "options": ["MLS", "NFL", "NBA", "NHL"],
    "answer": "NFL"
  },
  {
    "question": "Vem har flest Grand Slam-titlar i tennis?",
    "options": [
      "Roger Federer",
      "Rafael Nadal",
      "Serena Williams",
      "Novak Djokovic"
    ],
    "answer": "Margaret Court"
  },
  {
    "question": "Vilket land är kända för sin cricket?",
    "options": ["Indien", "Kanada", "Tyskland", "USA"],
    "answer": "Indien"
  },
  {
    "question": "I vilken sport används en puck?",
    "options": ["Fotboll", "Hockey", "Basket", "Handboll"],
    "answer": "Hockey"
  },
  {
    "question": "Vad är det största årliga cykelloppet i världen?",
    "options": [
      "Vuelta a España",
      "Tour de France",
      "Giro d'Italia",
      "Paris-Roubaix"
    ],
    "answer": "Tour de France"
  },
  {
    "question": "Vilken sport spelas i en arena med en oval form?",
    "options": ["Futsal", "Baseboll", "Fotboll", "Rugby"],
    "answer": "Rugby"
  },
  {
    "question": "Vilken spelare har vunnit flest Ballon d'Or?",
    "options": [
      "Cristiano Ronaldo",
      "Lionel Messi",
      "Michel Platini",
      "Johan Cruijff"
    ],
    "answer": "Lionel Messi"
  },
  {
    "question": "Vilket år arrangerades de första moderna Olympiska Spelen?",
    "options": ["1896", "1900", "1912", "1924"],
    "answer": "1896"
  }
]
